馬斯查蘭奴 : 盧祖及美斯就是阿根廷更衣室的毒瘤

阿根廷中場馬斯查蘭奴在接受英格蘭足球報訪問中，炮轟盧祖和美斯等人，稱他們就是阿根廷更衣室的毒瘤。

馬斯查蘭奴談到：“如果你作為球隊長老，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己是球隊老將。”

馬斯查蘭奴:“在球隊美斯常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場友誼賽賽事後的時候，美斯全場90分鐘踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進更衣室的球員，當時很多隊友都已經無法容忍美斯的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了美斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的希古恩更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時奧達文迪、阿古路這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。”

馬斯查蘭奴：“當發生那件事情后，美斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年世界盃美斯正是用這根鐵棍報復了希古恩，在16強對陣法國比賽結束後，全隊回到更衣室，希古恩諷刺性說道：“上場的出線功臣，明天我們就要回家了，”盧祖臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像盧祖的性格，果然在盧祖再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在希古恩毫無防備的情況一棍打下，希古恩挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是盧祖，不等希古恩起身，盧祖又是一頓亂棍爆打，希古恩在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的美斯可不會放過這樣的機會不斷說道：“給我打，把他往死裡打，打狗怎能少了我。 ”

美斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去希古恩就昏死了過去，打的興起的盧祖黑面了，朝著美斯吼道：“這下還怎麼打，你該滾一邊去。”美斯也不甘示弱：“你再說一遍，有種你重複一遍，”盧祖沒有在回應美斯什麼，如果美斯手上沒有鐵棍，那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的森柏奧利嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

咁快開定

反正一定會發生

dllm第一個就打鳩馬斯你呀

link呢 又9up？

你on9?

阿古路 戴巴拿 第一個沖入更衣室亂棍毆到森柏奧利嘔白泡啦

有冇link 如果無我會報警話樓豬作假新聞不誠實使用電腦

點樓豬 4 點前無就報算

收皮啦假膠

屌你老母 你以家犯法呀咁撚串？

唔記得原文講邊隊

會唔會打到咁樣呀

Link?
暑假快到，假腸數目不斷升

佢5分鐘後比唔到就報

小朋友，唔好以為未夠18碎就可以亂黎牙

篇野咁熟口面

On9仔樓主

荷蘭

少咗幾句嘅, 喺開拖之前

仲有冇用賓周打人嗰篇

咁多新會然

荷蘭繼三劍俠之後嘅三棍俠